連登仔咁鐘意大波妹，生左個女你想佢大波定係一般size好呢？

生個女大波，不過將來會比其他仔食
生個女普通波，又唔係我食大波妹咁個女大波做咩呢

自己食唔得？

大波 亂倫

FBI..

純文字討論？

冇波同傷殘有咩分別

首先......

隱性巨乳低調d好

冇傷殘津貼

利申:應該要有

自己個女就樣靚有腦就夠

Fat Boy新相好撚正

自己女就B夠
人地女就..........

生仔算
可以代父從軍池騁沙場

一陣衰風化比人拉入去玩屎忽

一定要大波
夜晚訓唔著揸幾下都好

大波好，代表老婆都大波